[西波龍猗士晉級] NBA 2017~2018 季後賽討論區 (38)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

西波龍打返常規賽表現

love真係

下下都要fake

人地ola快攻照屌3分

love去死啦

標題4jim9

oladipo勁到

Raptors got the W

Oladipo

又黎

john wall q4 to左幾多次

有冇人開過另外一個

講真。如果箭而加隊射手比吾皇玩，佢發夢都識笑。
洗打到而加成隻狗咁

懷神出名唔燈

大家燈定差唔多 快d開始殺龜啦

屌你腦衝狗 淨係識刷大三元

雀in6!

oladipo 殺呀

睇下D化學作用先

個標題唔啱規矩喎

一個半場推爆呢個post再開一個主打雀癗

吾皇去西岸應該無人屌 反而會比人吹奏有guts

成也OLADIPO,敗也OLADIPO
睇佢有冇手感

個波應該比harden定CP定吾皇

唔講化學作用
起碼人地隊禮炮團肯射 wide open 會入

不過都係覺得沾屎唔會去西岸

今季都已經證明左唔關事啦

唔要波縮。

唔一定
GAME3贏同role play關係大D

po一時時啦

樓豬仲未潛水? 一陣燈咗會比人屌足18代wo

3個同兩個好大分別，同埋harden同CP肯分享球權，吾皇OK咩

如果要簽吾皇火災有錢留班射手

占士可以打無球

我皇隻眼應該有事

慢左好多

但兩隊禮炮團擺埋一齊睇
騎係有侵7味 好廢

屌想去訓算 騎點都輸

仲要騎落後先黎燈

吾皇去到箭應該預左中產約

佢可以，但佢唔會

燈鬼到咩 g7啦

G7啦屌，爆江都無foul

三分佢依加又有 Drive 又推土機咁
但堂堂第一人同你打off ball

咪開依d標題啦

占士都老啦 應該唔會想打無球

同埋箭防守真係好D
至少會護框

去到火箭既話我覺得佢乜都肯濟

騎d射手真係好堅 下下都miss

拿拿林推到41開返個［雀在六］

無左樓豬

笠仔係咪暫時nba入面最脆皮個個

唉g7，打溜都咁

大家努力仲要多9九百個post左右

放暑假啦詹屎

love

問題係，即使係火箭打折扣都far better than 係騎士出盡力輸波

tt

tristen真係有機會救世
最奇兵

佢又唔係r champ 佢取向應該係你一入嚟隊波就champ多過champ完佢先去 冇必要做到自己咁7
數字人大機d

快啲死JR

真心講句 pacers啲波係真係守得幾好既 我覺得騎正常唔會100分都無

孱弱到日出

佢唔係R champ 但佢的確係追緊champ 數去穩番all time top 2 個位

垃圾TT

Po防守，啲進攻見真章

Ty lue做決定永遠都係慢半拍
比人爆完個底成晚成放返人rim protection
死撚左去啦屌你老虎

至少想要多兩個啦

eason 勁

lbj冇40分實輸 真心慘

連個pass都未接好 打條毛呀

佢想追籃神應該就唔會留the land捱義氣咖啦
本身季中大trade都覺得會咸魚翻生
同是淘寶貨但馬廁勁到

我皇肯定有事

完全唔鏟

猗

廿分了

Turner From way downtownnnnnnnnn

20分：0

Turner

爛屎衝鳩入場比人拉住

TURNER笑得衰到
唔係我皇D隊友廢有得你咁撚串

20分 完啦

20分

大家有心機睇下
騎贏個3場都係唔過5分

留力打G7算啦屌

JR 終於PO第一分

呢隊垃圾波,JAMES一早坦克車MODE可能唔洗輸咁多

慢咗好多，又唔敢撞...

隻眼唔慣?

佢地獲獲head左十幾分都可以倒水
唔知乜做乜鳩

理性討論非引戰
有冇人真心覺得騎會一輪遊

騎士gg了

進攻死火
無防守
the land都係算啦

有

利申：騎fans

追唔到MJ 啦，但求埋單個第二人位可以穩陣

有事啦隻眼咁

見今場無機 抖下姐

猗成隊wide-open都可以炒撚哂，大帝都係自己打算啦

尋日先爆完44分

yes

友友

Game 7騎主場
又可以睇下lbj生死戰mode

應該就cavs in seven

睇騎士睇到嬲，一間1030先再繼續啦屌

仲有一場主場又唔係咁驚既
係辛苦囉

騎呢對波真係好搞笑 連一隊正常既starting line up都未有 coach仲搞笑

真係講唔埋。。

Tt收皮啦
板都唔夠搶夠膽收千幾萬一年

RJJ咩事

溜馬有少少格食格
偏傳統打法

反正溜馬今場金身
等g7

如果唔係上場OLADIPO最後幾下明知自己手感差都照去,騎應該輸左啦
不過想LEAD對波又係要咁打

依句聽過幾多次

jr 正常返d

Jeff Green真係ON9仔

做咩而家大家都開埋D咁唔持平既標題

即入3分

其實個到都最少都十分
仲要咁都冇foul邊個同你drive in

做左王牌都要交下學費

樓豬都係做好你份工

你睇下佢D ON9打法先
笑撚死人

3分大賽

屌騎士打個快攻都鳩縮咁

吾皇全能到仆街

唔還雞的話騎今場係咁先

有時唔得閒
得閒我會開的

其實都搵佢做基石 練下細龜好過啦
話哂都第二次playoff 第一次擔大旗

沾屎又係自己控自己射

細龜球in your face入左肯定top1

FOJ真係痴撚柒線...

占屎

Pacers球球都入 點打呀

皇

感覺而家好似少林足球咁
拎住士巴拿果隊波係度侮辱緊少林隊

FOJ真係想要就有

屌你老母 jr d”守波”好似驚比人hi花咁 比人過左半個身位就讓開 屌

籃球第一人 梗係打一人籃球啦 你估流架

3犯定4犯啦

開定39啦，我會推返上嚟，咪俾人開jazz in6 果d on 9 野

見到吾皇咁打 心都痛

咁就坐啦屌佢老母 仲出黎做乜 下下比嘔奶單打

今日都係皇球入樽架啦

個腦都有問題

吾皇1打9
點解JR仲可以係場上

我覺得佢似係知唔夠人快所以先預幾步比自己追，但佢真係好垃圾

JAMES如果變到KOBE個種獨去LEAD呢隊西波,可能仲岩

開定39啦, 我會推返上黎, 咪俾人開巨頭齊打鐵果d on 9 野

騎今場輸少過10分當win啦

今場又ON唔到FIRE 又守唔住嘔奶
想聽聽LUE仔咁堅持用佢既原因

吾皇上場話佢防守有功呀

騎真係打緊po??
同season一樣

到今時今日仲係唔撚放Osman
反正都輸 咪死馬當活馬

推多一陣先

細龜癲到

騎幾時有PO mode可以入?

點解細龜叫細龜

屌你老母JR

OLA

上場個個笑鳩ola
今場d人潛晒

橙

Oladipo痴撚柒線

Ola擺明係想要侮辱騎
頭先爆扣唔到而家再爆

即刻入一球

IS THIS YOUR KING?

Oldp

會唔會有hater話係posterize吾皇

吾皇唸住iso成場

運動係咁架啦

Playoff係咁咖啦
氣勢等於一切

Lance

爛屎

Lance 串撚到

WAKANDA FOREVER

投降輸少10分啦好嘛

搞鳩自己個仔

咁又唔算
poster個D一定係wade個球

比人噓下有playoff 睇
我屌呀

TT 罰球笑到我

辣殺TT 辣殺JR

走去做猗狗 抵啦

垃圾時間了

橙 吾皇要打到第七場

唔好再打啦
投降啦

Oladipo 痴鳩柒線

會唔會好似尋日咁又有反CUP睇

好拿準

細龜下場keep到咁 猗真係收硬皮

辣殺TT

往死裡打

Ola痴撚左線

癲狗又做咩

騎士搞咩

笑死 我皇

我係lue就收埋吾皇打第四節算鳩數

FOJ比LANCE 激撚到

沾屎：又想玩鳩我爆足一節？ 不了

留力下場好過

爛屎+吾皇呢個match up真係好正

lance咁搶口
返主場再收拾你

牙Fred

第三節有92分

LANCE呢啲撚屌真係好閪煩

真係鄧我皇橙

估唔到吾皇都要搶7

轉定差不多

俾osman 落場玩下啦

屌ola好撚熱血

皇休息la

真係無諗過騎要去到打G7呢個地步

爛屎同沾屎

以前五虎時期年年game7

吾皇第一round就搶7

重點係第一輪咋

好撚正喎爛屎

放棄啦，休息下等下場

jc 走左湖之後廢到仆街

無咁易輸架 LUE仔PLAYOFF前話有秘密武器架

14刺都係第一輪搶7

大家知唔知點解騎要搶7

大家望下標題

james + lance = james + capela

咁先係NBA

常規ok wo

咩文法嚟

精人出口笨人出手
擺明串鳩你 你打我囉

爛屎搞鳩你鐘意果啲球員我都想睇下你點講

係 啲人仲吹奏咩呢對matchup好正
得佢自己一直煩9人 懶係有話題咁

玩乜野回家
組抱團咪算囉

只要吾皇第四節開返無雙mode ,我騎反級

咪燈

樓豬

吾皇都連續打咗7年final啦
換下隊打final啦
你唔悶我都悶

不過佢年年第一打魚腩
溜應該都算係依幾年嚟對最強首輪

西波龍晉左級喎

Hi

佢開post之前完左場啦

邊隊可以夠我勇打先

咪繼續吹奏爛屎好笑、醒、打波有HEART囉
唔係搞鳩你咪覺得好

係 索性今年騎勇齊齊收皮啦

吾皇d球證上力未
見唔到吾皇打到就死拿

騎放棄了

degea 係咪喊緊

Pelican

你唔一早on點做樓豬

邊個再開燈標題=即開另一個

4條友唔夠一個爭

邊個黎架

箭

其實咬得緊玩下都算
下下咁撚9人真係好煩

樓豬weak果d來

笑

燈乜春呀 開個陣都大炒緊

下次開post放係#1

唔比燈 咁惡既

jaga

29分

FOJ個樣

一下pick pop就完
on9 defense

weak

我皇仲唔快D出黎整幾個Goaltending

點追呀

星期一請假睇兩場搶7

搞親你個沾屎呀

你老死

係有用嘅，我唔鐘意吾皇，所以咪過癮

如果佢搞鳩我大middleton =屌

猗同塞情況唔同，猗係比人炒完入game 7

呢個年代仲有人反皇

？

我爵必勝

吾皇決定3confirmed

Parker呢

sor

可能佢當我老死
當係我無

30分
雷個場快D開波得唔得

我蝗入唔到FINAL 暴動都似

當年champ 竟然有人吹奏

咪就係 give the fucking ball to 榮and jim

bledsoe算啦

想聽今場完左PRESS CON LUE仔點解話

Parker 會打撚死佢

摩門教唔惹得

騎士一輪遊，東部變天了。

LANCE 做撚多左

有交打未

=.=

全個po，得你無資格回我

第一人？

賴吾皇出得少

有得串好串到最盡啦濕鳩lance

我騎=joke
利申騎狗

好似齊人差靜也

我明明講中左cp3 melo打鐵...

冇得一場出足240分鐘

吾皇次次對溜馬 都要搶7

好大既官威呀

屌 唔記得吾皇傷左
大大個理由比佢用

洗唔洗拍手牙

冇榮叔 我皇甚麼都不是

?

三巨頭齊打鐵

你冇能做架兩

K Love真係最垃圾嘅全明星

原來第一節之後溜馬近6成3分命中

其實邊有話撚唔撚 係有問題既一早比nba搞左

邊到有三 咪尾

想知點搞掂

好掛住bosh

占迷洗唔洗擇定名等鞭

炒好少係真既

榮叔 都唔係好好多
冇佢 boston照樣穩入po

依然對吾皇充滿信心
有無人一樣

騎士內線真係好易輾

暗殺

你個女俾人強

吾皇真係慘 無隊友得分有double digit 場場打4x分鐘 一條友carry成隊 都仲要比人hate

Jeff green反而交到貨

兩場搶七有冇機

咩logic嚟

我地唔係某人隨便bin既

你個仔冇賓周

T RO唔差佢好多

個樣就死咁

OKC IN 7

睇得太多唔想睇姐

FBI..

今場會唔會係佢呢幾年黎落場時間最少

係 好慘

大家覺得邊樣毒D

潛力圖

先唔講pacers 今場高命中
今場pacers 金身點打都贏架喇

唔講以為榮叔今季冇出過場

deadline 三子真係廢到仆街
得Nance有少少用
重建都唔搵呢三件啦

認真我估西書今場應該又40+

BOSH真係勁好多
有進攻防守
係三分同板差啲
但今ROUND個LOVE連三分都冇埋
屎到仆街

佢自己係要留JR TT 都冇計

金身先令到高命中
點射都有機會搏到FOUL你唔射 ?

唔係話榮叔>=我皇
不過兩樣野黎喎

好想快啲睇癗

無榮叔打到第二，一早輸啦

俾多我鹿一場主場！

siu4

40+ 3雙 8TO
係咁上下

喂屌

笑鳩西波龍個d自首未

咁你個個冇榮叔吾皇什麼都不是
又咩logic黎??

痴線

一球crossover 就吹奏到tr=>榮

榮係到鹿仔已經go home

神經刀哩家野好難捉摸既

黑八

東岸變天了

榮縮價值係PO度
進攻打唔入，雙J搏晒命咁

呢隊猗如果唔係吾皇帶應該甲一水平

佢個人爆開有條路
雀依d頂級防守唔係玩個人能力都幾難搞

Ching誇張左 點都有cba水平啦

如果你真心覺得rozier同榮叔咁上下
應該要去驗腦

撞牆幾撚西先得㗎，Beal都Carry唔掂

臭g唔玩燈的

佢癲下癲下咁，加上連登依個禮拜咁出力登，真係覺得雷會去到second round

肯定打唔贏啲歐洲波先

on9 pacers唔好炒咁多，下場猗實發癲

下場猗贏波係100%嘅事

不如估下得分手打成點好過啦

咁當年真係幾幫到手既 點知每年都不斷回塘

又想提一提大家大麻J打CBA打到出神入化

話唔定melo爆發

仲咁急攻做乜 每球猜夠24秒都贏喇

咁快燈定

All ncaa team會贏依隊

100%

求donovan教練叫佢做啦啦隊

除左廢鐵之外我真係唔燈

榮叔d得分技巧仲多過我d鳩毛
Rozier 叫做頂到下pg個位同有正選實力
但依一刻佢係後衛嚟講真係唔入流

輸第4節
一睇就輸

melo爆發係100%嘅事

agger

認真，猗大敗完下場肯定反彈

pacers輸經驗，7場4勝唔係咁玩

sabonis輕鬆到

季後賽最大分差係幾多？

贏到咁仲出咁多正選

如果真係登到連melo都爆，真係西決都入到

我屌你老母，又殺波叔

拉佢出去斬!!!

無波到爆到點都無用

scary terry如果本身係咁勁洗鳩之前係咁做bench咩

PACER 仲出呢個陣做嘜9

有眼睇 有佢冇佢 隊猗差左幾多班波

5分鐘下下拖到shot clock都夠啦

你意思係溜而家要騎追番？
贏幾分就算？

都唔明做乜要吹奏roizer, 佢只係打返佢平時d波 最衰都係筆掃令佢太矚目

細龜3雙

聯盟點都保送癗入二輪掛

OLA爭兩個assist3雙
不過佢應該唔似佢前隊友 唔care啦

5分鐘點追26分呀

難講

不過雷應該夠實力自己贏

筆掃上腦少陣已經夠

愈想笑人愈令人地觸目

未開波就殺🐢

非燈
真係想雀今場搞掂

唔派膠係夠嘅

吹到痴撚咗線

係PG同WESTBRICK發左癲狂入三分

吾皇出黎射9球三分就輕鬆反級

MOLADIPO 三雙了

根本筆掃自己都唔係勁
憑咩話人nobody

騎都可以jr同love

bledsoe成日都想搶鏡咁
事實佢唔係個班波

應該搞掂，westbook, pg場場爆到咩

騎啲人點睇都唔似會有能力做到啦

佢咁多年都好似無進步過咁

倒26分?

不如求jazz個個cold hand好過啦

你講緊笑話定點

講個可能

今場jingles應該會大爆發

贏咗西波巫咋喎

溜15球3分

吾皇會唔會第一輪就收皮

傻撚左??
隊波冇左粒星 換堆role player返黎
你想隊波有進步定點??

冇話過榮叔 唔重要
正如湧冇撚左淫K /KD 變左堆role player 都係一撚樣

你句"榮叔吾皇什麼都不是"
從一開始已經唔公平 唔成立
除非你將粒星同堆role player 比為同等

佢地成個series夾埋都可能唔夠佢地一場高分

Trash brother第二圈必閪

經過呢場之後 我都幾肯定占士會走

是但喇，牙榮冇走，咪又係做手術，坐場邊做啦啦隊。

應該組兄弟團拎光環

騎班射手打返season水準我皇都唔洗打得咁辛苦

橙

榮弟應該笑緊

講真最想睇我皇去湖

日日心戰

我皇血戰

呢隊西波巫
東岸除左76 其他個堆隨時都唔夠打啦

塞都掙扎緊，笑乜

睇下CP3有冇咁ON9好似WADE咁比佢出賣

但今年西波龍的綠葉都好醒神，未必閪得哂

做乜係咁特寫猗個bench

溜仲要7個人上雙位得分

沉醉番黑木打贏鎖血🐢先

其實唔洗再解釋了

8個

就係咁先要笑

Mark Jackson幾時出返黎教波

time咩out 完啦好嘛

仲熱血過我雷反cup25分

去湖既話占士肯定會整走個矮仔

西波龍預左西波兄弟發揮穩定 今年淨係練後備

劇本
1.吾皇力戰搶7失敗
2.決定3.0
3.吾皇fans齊過檔猢
4.真騎迷屌柒吾皇

趕鳩矮仔返去做綠血人

IT

又要燒波衫

我皇game 7場均33分
洗乜驚啊

有4呢樣野架咩?

坐係到同jvg鳩up下輕輕鬆鬆
仲會唔會咁辛苦教返波

36分

連登撚有真騎迷

連8下下巴，痴撚線

炒夠40分

嘔奶3雙 牙龜今日應該都全力刷夠3雙然波

佢個size都似

LET'S GO JAZZ

我皇迷
去到邊 撐到底

上面話好掛住bosh既一定係真猗迷

慘 撚狗咁撚

Bosh關猗咩事

梁國雄議員.jpg

same here
去勇都撐

LET GO JAZZ

BTW

TPA唔洗睇防守數據，因為籃板比重幾高下

笑死 其實佢打起好似因為受惠於brad stevens體制啫

如果騎一輪遊，我皇又有理由賴隊友廢要轉隊

雷開波啦，等黎做咩

事實嚟

好撚廢

打埋第7場先殺啦好嗎

其實都唔係賴啦 直情係隊友廢啦

屌la

牙龜每豬一場都比人殺

劇本 阿榮走已經諗好哂

癗個場都唔洗睇
癗贏硬

唔係廢 係直情殘廢隊咁款啵...

love進攻差到咁真係估唔到

你知連登燈力非同少可

懷念榮榮，穩定得分點

阿榮係你決定緊走唔走就已經走咗先

有冇JAZZ LINK

#1

屌你老母

今日笠勇戰得7分7籃板

去reddit啦

評已正

醒目仔阿榮

依隊騎入到final仲比人屌

我立即屌佢個女

oladipo咁勁既

佢傷住打

吾皇fans唔忍心吾皇拎亞軍第一人

畀人炒到不似人型聽日back to back打gm7

全世界都迫害禾猗

我皇其實兌現緊承諾

not 1 not 2 not 3 not 4 not 5

Ching坐左半年呀？

唔會聽日喇

btw, 網上邊到仲有你套漫畫有更新?

上兩場俾人屌到

老實講 佢係學唔到bosh 大佬變三弟個種轉變佢唔慣 感覺去左騎就開始變左工兵

少帥連Rozier都教到打到30+幾場

又話我皇帶隊友好勁

第一輪就搶7

又開始鬧隊友廢

唔係GE

其實今季Love傷之前都交到近20+10

睇到了

塞都自身難保

騎士平時唔需要訓練，季中it9 咪講左囉

其實吾皇絕殺完 士氣差左
因為個個都覺得自己係無撚用

唔明有咩好屌love 唔係話傷左隻手咩

拍得我皇多數都變工兵

班友無咩邊個打過playoff
以為當平時咁打就得
點知playoff係另一個世界

love一直唔係大佬料, 我覺得佢起騎既定位幾岩佢
係今季PO跌watt姐

haters gonna hate

我皇駕崩嘅應該好好睇

根本成班都搞唔掂，個個諗住占team抱大腿，都唔知有冇練波添

愛有傷

下年尖士走

交易埋佢

去雷霆啦

換安東尼做球霸大前鋒

更加證明阿榮重要

咁平時做咩

吾皇主場駕崩係好睇既

cls

反到咁

西波龍今年意氣風發。

抽夠未

勁教練
好戰術

執行到

Mvp

噓爆詹

仆街你有份笑西波龍架

咁都諗到

真係慘
Kroover呢？

今次d理由有新意

kk要做第2得分點

慘到

37啦

俄國 國歌??

真心?
HILL/GREEN/JOSE/KK都打左好多年PLAYOFF
HOOD 上年都打到第2ROUND
仲未計TT/LOVE/JR個班跟左佢打3年FINALS
點會冇PLAYOFF經驗...

仲有dllm華呢，幾撚熱血呀佢，成隻袋鼠咁

說好的猗晉級

騎牌面trade前trade後都唔弱
睇下刺d人就知咩叫廢
根本重點係lue jr tt三個
Jr tt換個底返黎 love打返pf
呢堆人你俾個好少少嘅教練教
有返戰術 已經兩班波啦
唔係點trade其他人都無用

HILL幾時復出

雀in6!

空哂3分瘋狂炒可以點

其實騎輸撚埋第7場啦 一係吾皇走重建
一係牙LUE走啦

下場咪晉 咁心急

袋鼠

殺龜大會籌備中！！！

其他唔講住
hood上年playoff都好撚廢
唔好講到佢打到第二rd好好咁

Kk

有冇會開

岩岩開始行入會議室

佢當年係騎其實幾大作用
係去到鹿仔唔知做咩差晒

你收皮啦你
上場俾你強行搞到散會
信唔信我劇透你

JOSE/KK 晚年期喇 (雖然仲好給力~~ 幾鐘意睇佢地打波夠hustle )
hill 連續3場冇出
green 入PO 唔知點解少左用佢 (之前仲明明會俾佢底位單打)
hood 唔識講... 覺得佢樣樣都有少少 但唔穩

給你老母閪力

Hood真係唔穩定,係JAZZ已經係咁

都話我講巨頭齊打鐵
最尾cp3 melo真係鐵到尾=.=

屌你老母

好彩我雀放咗

贏波靠吾皇 輸波賴隊友

有個低執返D板

無dirty work要從良, 係要時間習慣

唔撚得牙

lue一早就應該走啦

希望唔好俾你班仆街又登到雷贏到
殺龜大會

教練問題..LUE根本冇戰術

sor lo
好俾力 得未

Ching sick ball

但QUINN唔鍾意用BURKS
我好鍾意佢

下季

同埋果時佢拍住全盛期既TT打PICK&ROLL都幾好J

JR TT 份爛約搵鬼要咩

吾皇又死左

唔啱個體系 希望有好心人接收

準備開波

變撚左蟹貨

唔知點解果時見到牙LUE生病我好開心
但點解咁快就好返...

開波

大家手下留情ok?

我都想講

至少打返多d ball movement
唔洗下下射3分
刺一樣係咁炒3分
但騎咁多支炮 又可以lbj jc 剷入去

WB做咩未開波就同觀眾傾計

事實真係隊友廢

你自己燈少陣好過啦

開左波仲點傾計

我要真殺龜！

已急不及待殺🐢

佢奇兵搶分型球員
宜家個市場黎講,1千萬根本唔貴

真係估唔到騎士第一輪就要搶七

唔係咁易架葉師傅

咪嘈BB

成日想換就換..換曬全世界咩屌?

支持呀龜三雙

放melo打後備啦

ching咁撚快

WIDE OPEN仲傳咩丫

入返一半炒個D OPEN LOOK依加都出左線了

反一個球員真係連呼吸都係錯

靚呀melo

咁易就唔洗咁
當打2K

得分手

AIR BALL

最撚ON9係上半季逼鳩黑毛打PF
結果打到屎咁

一嚟就boo呀龜

一黎就震驚全場

記得開post喇

框都掂唔到

肥仔第一球就搞笑

adams一開波就一打四

melo爆發

雷會出局定搶七呢

咪嘈

雀仔淨係d fans 都贏左

勁撚到

比我算到melo爆發

雀班球迷好癲
呀龜攞波就boo

摩門教

多倫多球迷自己組睇波團G持西波龍，西波同76人邊隊最有機入final?

Let’s go Rubio

adams

Adams真巨頭

支持西波

JAZZ主場不嬲堅

Adam真巨頭

吾皇想走既 不如最後為騎做少少野
先簽後換 逼鳩其他隊食埋TT同JR 造福後世

咁多年都有
喺air canada centre 出面
我都好掛住多倫多

jr tt <> hardem capella

deal?

西波要證明自己了

RUBIO勁撚到

favors

PG個態度岩喇

rubio3助攻了

Silly foul

Favours

76正路唔夠龍打啦

foul trouble自己可以唔洗做戰犯

望都冇望melo

點解隊波咁多年都咁西，班球迷都可以咁興奮

唔好俾我皇駕崩呀
唔係打起左瘤班友個雄心
你都係泡泡龍黎

favors今季季中開始返黎!
季尾唔知要續幾錢

睇個勢雷都係

高啤派膠

因為CANADA得一支NBA球隊

停撚晒手

睇親直播佢地都high到癡線

其實要melo打大前真係好fail 一係bench一係要pg打2號啦

又係你

屌你老母咩

當地球隊黎架

in pullup three we trust

牙龜勁到

我估18m左右

今日pg同wb精神面貌唔錯
雀自己睇路

thx himons

打bench最好

以前仲西啦 宜家算好好多
抽到bargains 夾埋Chris bosh 以為有機會番身
點知條友廢既
之後bosh 走埋
我地都冇expect 會入到playoff
點知ddr進化 再加Rudy gay 走埋
就冇啦啦入返playoff

一係落場陪跑。sor佢原來已經做緊

Morgan Freeman依個廣告真心型

驚JAZZ唔肯開

雀辣慶呀龜就贏到

上年finals打得幾好
我皇之後直頭最好係佢 irving都唔夠佢好

人地家鄉球隊種情意結，歸屬感
香港人好難明

做啦啦隊打氣 MELO打氣好熱血

其實常規賽係OK既 但一到季後賽就唔知做緊乜鳩

Bargnani 唔係bargains

冇人會嚟雀 應該會開

巫師呢

想睇雷打箭多d

足波港隊囉
不過香港人都好少人g持運動

食自己個女仲型

不嬲飄忽

殺龜集氣

gogogo

咪嘈真係執到

打咩都係JAPJAPJAP噹有春用咩

JAZZ個薪酬空間幾靚
希望肯開啦
當補返比佢之前份約(我覺得算收少左)

雷霆真係咁多年黎都係單打+WB pick and roll之外無其他戰術
極少見有空位射

著住件hoodie係場邊嗌

人地男女老幼都睇波 香港呢

箭應該都唔想打雷

俄城刷數據=王
香港刷分=水皮

3年40m差唔多

算係咁啦 次次TRADE RUMORS都傳佢
佢咁多次一句聲都無出過

型到

太低啦3年40M

唔知係咪真係心理問題

人地刷數據係一流聯賽刷
香港刷分刷9流對手喎

Love 冇場均2020
都唔會有人覺得佢勁

mele: fuck me

melo可以返去開始打氣啦

好積極

肥仔落場
係雷發揮既時候

下round騎或者溜馬都好唔該教訓下西波龍

咪又係刷

冇手感

who來？

同佢喺木狼嗰陣比係差好遠

melo

點解WB撞低咗rubio空哂自己唔射

想okc 快啲輸左佢

做咩比波 刷ass?

那動人時光不用常回看

木狼一直俾人屌刷數據同超級工兵wo

無了 pg幾球wideopen都派膠 可以訓了

雷RIP 龜第1節鳩射MODE

jazz暫時呢個節奏還好，上場第三節跟左西書打亂章唔知做乜鳩

我都黑人問號

要助功?

法國佬d放籃

內疚

佢常規賽 打到20+ 10+
標準all star pf 數據 對得住佢份糧...

我諗佢po打得差原因係手傷姐

利申 雖然知佢係因傷影響狀態,,但都睇到想屌爆佢

咁起碼龜龜冇見到我皇就話要考慮下打唔打同休息3個月先

以一個巨頭/二當家黎講

佢依加表現完全唔合格，當然有機會係因為傷啦

啲底foul trouble

真係廢到

俾你估到就唔係佢啦

nice pass

有咁快推咁快

今場要靠melo
PG唔上力

PG傳比球證

mola

gobear 派哂膠

高啤夠未呀

melo pg放暑假

WB覺得唔好去太盡

屌你go bear

gobert咁都miss

gobear

PG傳比球證?

屌

EXUM 呢個SERIES真係打得好差..

比返個波米嘈啦

撐雀屎

龜龜打波唔洗你教

屌MELO一落場OKC係咁拎分

可以唔續了

Adams>>gobert

Crowder俾gobear好過啦

CROWDER真係好撚廢

Adams冷靜到

有冇人覺得今日暫時雷打得唔錯
就係因為wb開波前同球迷傾左陣計

得分手=真毒癗confirmed

雀屎完全打唔起喎

廢到戇鳩 明明常規賽復出都正正常常

果然MELO一落場就

上場先吹奏完

melo開始打氣 全隊能力上升

adams 好正 好中意佢

好多TO

WB&PG迫害我MELO

same

進攻不嬲戇鳩

Exum 真係廢撚到 冇射波又係咁turnover

戰術：melo 今場打下氣得

PG嗰球應該係傳比Abrines... 但Abrines唔記得走戰術位...

Jazz in 6
燈下

等睇felton+melo帶bench屌打jazz

BD真係唔聞到棺材香都唔做野

搵個似樣工兵幫輕下佢d防守職責

咁都有得殺
not in rhythm 幾空都唔應該射啦

同曲線要講明一樣咁柒

Melo bench既chemistry真係

雀
撐住呀

MELO 落場就係我架OKC發揮既時間

咪係!仲諗住開始成材..
點知PLAYOFF完全食曬屎

其實肥仔肯既話後備火力會好夠
肯既話

不嬲憎一個人，佢呼吸都有罪架啦

Melo <> noah

唔撚理呀
LET'S GO JAZZ

okc in 7
曲線要講明

adams真係勁比人踼蛋都唔怕

差仔第一次po一輪游了

CAVS IN 7
曲線要講明

呢D咪球壇老大哥囉，4個奧運金牌喎

呢場輸埋真係

初初好憎adams,覺得佢好奸
呢幾季對佢改觀

睇黎又要搶7嚕

BOS IN 7
曲線要講明

跟得WB多 個人都正氣左

佢好似講過剩係肯做正選

一諗到melo下年賴死唔走阻住哂就想嘔

rubio will not return

既然騎迷話牙笠咁廢就換MELO過去俾吾皇
得分手黎話哂都啱打架

3比1兼lead by 25變3比3仲傷過梅花間竹一人贏一場

下。。。。

okc守得咁亂既

差仔傷了

佢真係好正
好強壯又唔會無品
肯比隻西書搶哂D數據

其實佢可以好輕鬆10+10

個樣奸?

垃圾龜

差仔

我立即屌你個女

靠exum 今場宣布收得皮

痴線

傷左?

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

rubio wont return

排骨仔果陣係好撚茅 成熟左唔同晒

冇Rubio 雀玩完

佢去箭會點

玩完..

rubio 傷左 will not return

屌..rubio

Rubio傷咗

2700萬,如果佢PLAYER OPTION 應該無另一隊肯開大約俾佢

有無條好小小既link?

主力都傷埋jazz無啦

雀打箭就多數0:4
雷打箭就話唔埋

rr9傷埋
玩完
一日都係gobert d on9 foul上場放虎歸山

其實佢唔係夾龜應該仲勁

岩岩先睇
rr9比wb整傷？

will not return

開頭adams都多小動作 陰陰濕濕咁架啦

樣奸加埋頭幾季係幾dirty

一野鋤9人

Rubio 傷左？

屌呀龜唔夠打就打哂茅波

Favors

Will not return

屌咩 幾既整到傷

份約又晨早係度,隊波要TRADE返黎..
宜家又話佢阻住曬

時

係雷好好多

咁冇啦 雷贏硬

節哀

點估到咁能廢牙

唔睇了

OKC贏硬

BURKS

exum 20 10 10
JAZZ IN 6

係囉 明明係自己要人黎先 又唔係人地呃鳩你比份大約佢

連燈仔燈完CROWDER 即入3分

一直都打雷 即係點

Blow a 3-1 lead

.....

今次真係睇AB

邊隊贏仲好難講既

r哂頭

但燈唔到MELO

melo 好撚失望

rubio
咁jazz要靠melo贏波鳥

下場rubio出唔出得番
上場咁輸真係關鍵

真男人

Season avg 5個進攻板4個防守板

屌

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

即係我之前無睇咯

ADAMS 頭幾季出曬名DIRTY PLAYER..
係呢2年開始好左

好難燈佢 佢冇得救

咁今日點都有得殺龜了

俾人踢J之後改變左
證明人要經歷過生死先會有改變

肥頓 都唔撚理melo

依家佢冇咩火
得怨氣

有沒gif?

比人搶數據搶到上心口都叫真男人?

之前係打Justice League, 好似係

唉

咪燈melo

佢射得起真係搞唔掂

等睇龜話Rubio soft

次次都肥仔射last shot

JAZZ 個PG 岩岩係咪自己break自己angle?

貢串攞三雙落牙🐢面

FELTON仲以為自己係6-7年前個個

air

開賽前同fans傾計都唔係人添啦

我睇到呆撚咗。。。

燈極都係垃圾

咁 Capela 唔夾 Harden 係咪會仲勁

後備陣打左大半季佢RUN效果仲要幾好

龜話要shut that shit down係講得出做得到

哇 賤到

其實MELO 打得差真係好正常
隊波根本冇人在意佢

Melo變咗佛系球星，唔用得分嚟贏人，用打氣贏人

包括佢自己

你唔好講到佢成季都係冇波到個D好冇

Adams：你咪搶 我喺進攻板度拎返晒

melo進攻1: catch and shoot
進攻2: iso

好慘 打成點都無人期待過

真係幫唔落
最後一場爭氣d得唔得

Melo 真係睇得出佢心態問題多
完全收哂火
有種贏輸都唔緊要既感覺

場均出手唔夠三十次手感自然差啦

佢唔係冇波到，係真係冇波到佢手

Wb: i am gonna shut that shit down...

老屎忽心態

因為冇得做大佬

okc打緊乜鳩 哂完24秒再felton long three

rubio

肥頓做咩PG係到都咁有信心

jm9

Jazz今場比favor打啦，佢著晒火咁

好慘 明明可以多好多板

得一個人衝去回防你老母

Jonas Jerebko幾靚仔

無人追

持球low post條友傷完冇曬

睇完snooker睇nba

不嬲!活塞時期同DAYE 一齊做男神

ching sick ball

melo一直都係黑社會大佬

Adams 冇wb 肯定拎唔到十分
wb 餵adams 次數今季好似係全league 最多

出多d佢啦

鬥唔入

呢3季越射越出
爆發力冇曬

爵既空位三分

有無人覺得ingles好好j 有啲似turkoglu

pg

燈到猗出局

好彩我雀防守頂得緊

melo真係算鳩數啦.... 無心打咪撚再打 快d退役

身為死忠睇住佢咁真係

土耳其變做澳洲

傷完冇計

慢金油

hi ching
930要J oso了

Melo慢到

雀要反cup了

pg寧願傳比對面都唔傳比melo

BURKS!!!!!

burks and 1

come on jazz

黎球and1

wb企係度做咩

抵

牙🐢要上場推番快先得

Melo係度就倒輸

鏵哥

jazz in 6

呢兩隊打得好無PO feel

melo 係場到有冇攞過分

雷霆要贏 用翻龜同pg 無限開火 仲好

根本就迫害melo

希望有人收AB

留喺雀真係嘥曬

淨係覺得佢個樣好典型西人既廢中樣

真係好撚失望

miss everything

Melo係時候又要坐返低打氣啦

PG靚air

PG air

PG

唔跑唔跳唔撞 出件新仔都好過佢...

爵主場都幾癲，okc 都係凶多吉少

爵掟走Exum 用佢好過啦

[差仔傷出+雷爵大戰中] NBA 2017~2018 季後賽討論區 (39)